香港公開大學第29屆畢業典禮

［第29屆畢業典禮 嘉賓門票］

想收總共三張嘉賓門票
逐張讓出亦可

日期：十二月二日（星期三）
時間：19:00

如果有興趣讓出
請留tg
感激

想見你偶像？林鄭月鵝?

去瞻仰佢遺容

跪求門票俾兩佬圓夢

*老

Ouhk

有無鯨魚睇？

你答咗我鯨魚係唔係魚先？

只係取貨大會

四年換張沙紙

1

2

幾錢收

師兄有幾多張
開個價tg傾？

俾兩位老人家睇 $100/張 可以嗎？